未婚夫話半年內減唔到磅，就唔結婚....

我同男友拍左好耐拖，呢幾年間我幸福肥左好多係真嘅 (原本45-50KG，依家76KG)，佢前排同我求左婚，以為我會因為準備結婚開始減下肥，去返以前初初識我個陣既身型，點知我無減肥呢個意欲不得止，仲愈食愈肥

男友有一日忍唔住同我講話：如果我半年內減唔到磅，去返之前個磅數，就不如唔好結婚，唔好影婚紗相喇。。。我都知佢係為我好，用激將法令我有目標減肥，做個靚靚新娘，唔想我第時望返d婚紗相會後悔見到自己咁肥，但係我覺得半年內減20KG，對我黎講真係好困難，你地有冇咩方法可以救下我？

呢次我比4分

76kg...

同佢講再見 嚇返佢

唔結咪得囉

從飲食著手，份量減到7成，夜晚食少d野。食材都要減，著重炭水化合物，唔好多糖。一個禮拜做2次30分鐘跑步。

唔結婚好冇安全感

半年減到20kg?

76kg 都唔減下，結左婚一樣會出去偷食大波瘦底

即係減50幾kg

減20kg

咁撚hea冇可能減

唔撚係掛
50到76係幾多年既事？

其實都係30Kg啫，唔係好肥啊
個衰佬咁對你，一於飛左佢啦

唔記得打轉自beauty exchange?

四五年

肥10kg8kg都可以話係幸福肥
肥咗一半擺明係為食唔做運動，呢兩點著手啦

屌你76kg

我男 175 67.8kg

你到底有幾大份

仆街，仲重多過我差唔多成十公斤，痴撚線

有幾難？？？？ 頭10KG應該2個月內減到。另外10KG就4個月慢慢黎。有心好易，每日用30分鐘做TABATA，上網搵。然後每個星期跑步一次，40分鐘。飲食就照正常，唔好搞到自己太辛苦，避免太過肥，例如宵夜果d。有心就加油

agree，飲食影響不大，運動量

其實飲食先最大影響...

瘋狂做gym,節食。

no no no no no no
我自己都經常急速增肥同減肥。我超級大食，又經常宵夜。一日3罐可樂or above。
就系咁做，2年前110KG,1個月減10KG，但完全冇節食。但我自己本身太重，所以唔節食都有10KG，如果冇我咁肥，稍微修正飲食都會有巨大效果

做gym冇咩用

無氧負重運動對脂肪燃燒近乎0效用。女仔肌肉多超級ugly

55

計返磅數佢應該唔夠你打

駛能聽佢話事

76kg 平時仲要冇運動 即係全脂

減肥係要消耗多過吸收，而消耗比吸收難，你諗吓關唔關事
如果你話keep體重，飲食就唔太大關係
但減肥，仲要半年減30kg，唔控制飲食的話我諗要生cancer先做到

76kg wor, 男人都冇咁重啦

我186 82KG

你175仲要68KG, 咪成個魔戒矮人咁?

肌肉細胞消耗能量比其他細胞多，所以做負重係一定有幫助
女人無男性hormones，除非你操得好勁+食supplement，如果唔係你只會更有線條而唔會爆哂肌咁

女仔小腿有一丁肌肉，都即刻扣20分。女仔初了馬甲線/人魚線之外，所有肌肉都是扣分。有左就冇得後悔，肌肉減唔到

就咁，你減少太多or食太差，會額外增加精神壓力。飲食本身100%，佢最多食到130%所以就幾年肥30KG。但只要一做呢d運動，每日熱量消耗會是原本20倍以上。30% vs 2000%,點睇？

你試吓停操3,4個月睇吓仲有無肌肉？
肌肉無得減啲大隻佬洗撚keep住操？

減肥本身就辛苦，忍得幾多？忍一個星期已經ok,一個月就算好有心減肥。但1個月之後，就開始覺得辛苦，難維持。人精神層面的壓力最難處理。我個人認為每個星期一餐大餐都無所謂。大部分時間同正常人一樣飲食就好。lunch 餐餐都可樂完全冇問題。正餐照吃，減少不必要的進食就好

所以就算肌肉在停練後慢慢萎縮，萎縮的並不是真正意義的肌肉，只是為肌肉提供能量的「肌質網」，當然，更重要的是在重新開始鍛煉後，「肌質網」會在較短時間內復原。請記住「肌肉是有記憶能力的」，經過訓練的人就算停練很久後，再恢復也不會特別慢。

原文網址：

肌肉不會消失，除非你過分運動，嚴重到肌肉溶解，應該就暈左入醫院先會消失。而一般人d小肌肉，正常生活就足夠佢地keep住。小腿肌肉永遠不會消失，除非你斷腳，以後都唔行路

幾高

點會減唔到呀 你咁撚肥 最易減 你以為46去45咩

乜鳩30% vs 2000% 一個額外吸收一個額外消耗點vs
同埋我唔係話要節食，而係控制食啲乜同食幾多。減油鹽糖，唔食十成飽，戒宵夜呢啲

個人經驗。2個月減20KG。 宵夜照食，酒照飲

已善用起底功能

而事實上 如果控制飲食 會減得輕鬆好多

飲食不嬲都係最大影響 係條友on9啫 唔洗理佢

食咩黎肥30kg

唔知佢troll定點，又話做gym無用飲食又無用，用念力減？

唔好信lor，由得你。節食減肥=不健康 that's all

gym減肥純on9，連邏輯都過唔到 lol